係乜嘢令你由黃轉藍？

由我喺連登屌人食m記俾人屌返轉頭開始

政府工請咗你

阿姨，我不想努力了

樓主列出新標準，有錢先可以做黃絲

無轉過

會轉藍點會係其？

就算我唔係黃，都唔會話要轉藍

我都轉了
好想食m記

想食M記

啲衰嘢唔好提

又要攬炒又要驚到戴個無撚用既口罩成班精神分裂

因為一啲人屌你一啲嘢咁少一件事搞到你自己嘅價值觀同立場都改變, 咁係關於你自己個人嘅問題而唔係個立場嘅問題,無論你係黃藍都係咁話

恥與為伍

真 黃屍只係感覺良好嘅支那人

食m記買七仔都比人屌果陣

因為批鬥黃圈好嘔心，衰撚過藍絲

即係你係最賤嗰隻中立撚？

民間清算師

正確